[溫故知新]記唔記得邊個周永勤2017。⋯

去年參選立法會的元朗區議員周永勤，聲稱受到威脅而被迫棄選，引發輿論嘩然。事件後他專注地區工作，已甚少就敏感政治議題發聲。不過今日他就用個人Facebook帳號選擇「出席」一個網上聯署，要求香港律師會對立法會議員何君堯展開紀律調查。

由團體「匯政衞言」發起的網上聯署，質疑何君堯「殺無赦」言論違反《律師執業規則》，嚴重損害香港執業律師的專業形象，對香港法律界的形象造成強烈衝擊，因此要求律師會對何君堯展開專業操守的聆訊及調查，以維護香港法律界人士的專業地位。

本網記者發現，今日早上周永勤在聯署的活動專頁上，選擇了「Going（出席）」的選項。

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

好彩有鄭松泰為佢申冤唔係嘅話真係冇人知

沒有鄭松泰
那有何君堯

做乜提番我地何君堯點起家

立場
沒有戴耀廷 就沒有何君堯

01
【立會選戰】建制版「雷動計劃」啟動 三千鐵票或成何君堯救兵

區選呀
多謝你提醒大家當年何妖點黎
仲要係熱狗提番出黎
是其是 非其非
respect!

區選投得鄭松泰就唔會投俾何俊仁啦
立場都咁報泛民打手情何以堪
點解唔敢屌戴妖，直接送佢入立法會喎
嗱，唔好唔推呢個post呀你